trump : i'M THE chosen one

連登有好多被選中嘅細路

美國有被選中嘅老人